[I/A] 新game 8/3 - 14/3 再黎

Heir of light 全球同步 - 今日出

.ios

an.

Trinity Master - 8/3 出。 se

LINE リトルナイツ。13/3 出

刀使ノ巫女 刻みし一閃の燈火。 近日？

等最尾嗰隻算

LM

Support 頭兩隻邊隻好

第三隻好似好玩wo😂 Line 版 COC

隻heir of light好似重未出

無野,自膠

好唔好玩

1點先開ser

係咪d重課game 黎 ?

見台仔講好似唔錯，主角，即係送畀你嗰啲都用得

小湯湯打算玩咩ser?

X絲
原來有得揀

熟口熟面

又嚟KR進駐
BTW有無人開Post，玩咗陣覺得唔錯

你開啦

開埋公會

我睇到第一隻都有興趣玩下
但冇wifi down 要今晚先玩到

Btw隻game好似預設你係韓ser
所以可能要玩多次教學

唔係掛玩到1-9

好想快d入坑試下 近排冇game玩悶左好耐

你睇左咩ser先

我一入就aisa

冇得刷五星首抽

等你地發掘下點玩先

我都係一入就asia

不過諗緊轉日服

萬巴課長黎

玩住第一等第尾

日本咁多新game 我驚好快冇哂人

隻幼女好正

請問送定抽?

第一章任務送弓手
主角可以揀坦輔補

d技冇得一次過放 要逐次逐次開 唔爽

一開波使徒揀一隻，之後10Lv再揀多隻
所以算係送

隻弓手好似正正子

好撚似魔靈召喚

我諗我一係global, 一係asia

global+1

頭2抽都係D2星傻仔...

Global 試下

asia唔係好d咩
Hot time（如果有） 時間應該比較方便我地

隻野幾時先有"首抽"?
我見佢抽人d首抽要石但好似唔覺有石拎咁

無 BROWN DUST?
好似淨係出左Android

asia揮手

我都轉返asia先,反正開波玩得幾關,要轉就襯早

轉返asia

Asia +1

試左brown dust先試呢隻

好似話12-1先會送300

試下先

有d想課
kr 4月先有新英

咁快就課 玩多2日睇下點先

係幾靚

有啲似kr

kr姐係咩

King's raid?

[url][I/A] King’s Raid #86 無五星專嘅唔該轉玩日服 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

麻麻地岩我
都係留返呢隻或者玩返舊game

brown dust 0岩我多d

5星好難抽

係咪冇得刷首抽

冇首抽
第二主角要3000石

Heir of light 無聊
同佢隻上古世紀玩法差唔多
係畫面靚d姐

打完第一章有300石俾你抽3野

Brown dust完勝

秒del 又係呢種

brown dust已炒

我1隻4星都無lol

是咪未有ios？

brown dust 有冇唔係日/韓既 version?

冇保底好狗

留明等2-4

依隻好似幾正咁

D女幾正

抽到的話...

5星卷抽到support好伏

我呢隻...

我隻5星support加爆擊唔識補血

係咪呢隻?

叫メリー

啲畫風咁似碧藍嘅

都似聖光之誓 Valiant Force

仆街啦，推到12-1得300，一抽100
全部3星

我都係全3星
1坦2輔助

機率應該閪到乜咁

呢隻GAME我尋晚偷入到ser玩左陣
好撚悶隻野

岩岩抽到隻自爆蘿莉

刷緊?

右上角設定
PLUG下方那排日文 點下去
打上Reset 就重來了

岩岩抽到1隻5星1隻4星,開波算

又係auto farming game

自爆蘿係邊隻

叫オクタビア 4星

岩岩開始玩就覺得自爆兵係屈機,一開波帶走最少2-3隻

係咪講緊隻brown dust，我驚我GET錯

投石都好似幾勁,1R就打到5格

係呀

返屋企用模擬器玩先
呢隻好J過heir of light

高畫質部機著火

懶得刷, D 3星女都好大波

照玩算

我用iphone玩左10分鐘冇左10格電

我玩browndust算

Auto farm已經覺得會好悶

Browndust ios未出？

我click官網佢仲係寫準備中

Browndust有冇人開post

唔似有人玩

冇ios

2018年仲可以有an 冇ios
垃圾公司

browndust會唔會有人開公會?

Have Ios la!

browndust淨係用緊佢劇情送D 3星妹子黎丁

三個池有無話邊個池最好

3個都一樣, 都係出3星

個FRD抽中牛角妹話唔好用

雙五星支援

好過我3星黨

刷任何驚第一隻五星一撚定係男人

好彩五星劵中返隻女

2R先打一下會唔會好勁?

Browndust又係西機率 1.2% 5星

我覺得藍色最好

範圍技打pvp效果唔錯

韓國game

淨係覺得佢好似Sephiroth

隻骷髏骨盾戰好勁

打打下冇左個大波看板娘
換左個4眼妹屌

個率好西下

有arena, 係咁上下

全自動既

冇野玩，得排隊？

未打到

就黎3星唔到D任
成班3星唔夠攻

你隻5星中咩

第2次再炒

【攻略】日版速刷首抽方法

右上角設定
PLUG下方那排日文 點下去
打上Reset 就重來了

被姦

想問下隻trinity master8/3出 宜家有得玩未？忡未見有得down

出咗

ios

an

見到SQUARE個心即刻停咗一停

係唔係未開see?

玩到lu 有冇巴打玩緊？覺得點？

岩岩去巴哈睇下有無人玩

其實玩乜?
單線LOL?

3月15 出FFEXF

聽日出

FF explorer force 又係 se

如果依隻都炒粉咁se所有game都可以收皮

23/7

19/3 出

正